在數據中心做網絡保安有多少人工？

朋友在數據中心做網絡保安，8-9年經驗，做到小組副手，加上自己識做人又有手段，現在平平安安，這個職位和年資會幾錢一個月？
他死都不肯講，會好低？

新入職13k
8年應該22k左右
但7x24 狗都唔屌

關你撚事咩

應該係做security唔係NOC

叫我入行，有技術才不會比人輕易淘汰

咁開咩價俾你呀？

12k

唔係fd都唔水你

做oper都冇咁低

除非你好有興趣入呢行
otherwise呢個價做第行好過啦

12k
我地個清潔啊姐仲高過你
佢仲要唔使返shift

水你啦一入去15K啦

反而想知你朋友人工幾多。

網絡保安=保安

個個都問他，死都唔講，只是話放假多和福利好

但是我無經驗喎，學的知識是十年前…

要睇咩公司的data center.

中資港資西公司，大約5~8萬

外資銀行保險，7~10萬。

oper唔係保安咩

年薪呀?